最嬲係尋日遊行時 CSL 去到得番3G ..甚至上唔到網

搞到聯絡唔到同行的朋友
好嬲

乜柒台都係啦，過百萬人同事使用個網絡，全世界邊尻個服務供應商都死啦，用下腦啦

其實個個在場人士都係咁，第一次行？

其他人用其他台又話好順.
屌 唔知真定假

又唔會話上唔到，係慢左啲，講電話有啲疾（3）

好彩一個月前轉咗台

我csl完全上唔到網，老婆用3返而玩到fb

我CSL完全收唔到

第一日用csl?

政總，添馬公園到軍營一段jam左線
其他地方人多幾人倍都上倒網
卜個禮拜開始已經係咁
根本有心斷你通訊，做乜都得

Sogo果邊轉3g 用到，去到政總就用都用唔到 正常你用咩台都一樣

CSL好似用華偽野
適當時候做適當野

Csl人多地方不嬲都用唔到架喇

岩啦 轉台啦

最好多d 人轉走

有一段3G
之後sharp cut

唔關用咩apps負荷事，係類似同時間唔夠client事
因為就算你唔係實際用緊某一D apps, 但係你上緊線其實已經好影響個網絡同連線質數

load得好順+1
唔知關唔關部機事
利申：用緊s10

正常大型活動，要出動有流動網絡車去填補網絡質數，
當然遊行唔好預網絡商會幫你出動

快啲轉走啦
到時咪變第個台負荷唔到

Hkbn食撚屎

smt 琴日表示由cwb 斷到去pp

即係證明尋日好撚多人囉 XDDDDDDD
政府唔好篤數喇

見到訊號跌到得番 H....